呀~~Likachu

Popomon
日夜濫暴冇狗性
沿路看遍每個狗竇
都會落閘落到天光
We fuck popo mon
認定你是朋友
打擊狗黑勾結
定能用盡力量 get